[刪post] 麻煩Admin del post thanks

因為涉及個人資料，麻煩Admin 刪post

唔該曬